有位絲話自己同家姐講有好多sp

唔通佢就係寶穎，佢家姐係心美?

話連家姐都接受唔到佢果位